---
title: Web Basics
date: 2020-01-22 17:52:43
tags:
- web
- basics
categories:
- Web
mathjax: false
---
# Web 架構簡介

網頁程式設計課程目標在學習網站系統中的前端程式。前端程式近年來由於許多開發者的投入，產生了許多技術，提供了前端程式更加完整的解決方案，但學習的內容也大大加深加廣了！

本課程無法深入探討前端程式的所有課題，但我們會試著讓同學理解前端網頁程式設計的架構以及基礎可用的技術，配合「資料庫程式設計」課程的後端程式，可完整的開發網站系統。

